{"body": [{"gruppe": "Fahrzeuge, LKW", "kurzname": "PB V 1300 (Container)", "langtext": "MAN 26.440 Kennzeichen PB V 1300.", "info": "Dieses Fahrzeug wurde f\u00fcr den Ger\u00fcstbau angeschafft.\nEs kann mit der alten F\u00fchrerscheinklasse 2, bzw mit dem F\u00fchrerschein Klasse C gefahren werden.\nDie Zuladung betr\u00e4gt ca. 15.000 KG einschl. Container.\n\n\n!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "10", "sort": "0", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2007-07-02", "bisdat": null, "hu": "2023-05-31", "asu": "2021-12-01", "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:37:48Z", "fuelConsumption": "25.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_10/Bilder/IMG_20180120_0953251318581889.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_10/Bilder/Thumbs/IMG_20180120_0953251318581889.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, LKW", "kurzname": "PB V 1400 (LKW m. Kran)", "langtext": "MAN 26.440 Kennzeichen PB V 1400", "info": "Dieses Fahrzeug wurde f\u00fcr den Ger\u00fcstbau angeschafft.\nEs kann mit der alten F\u00fchrerscheinklasse 2, bzw mit dem F\u00fchrerschein Klasse C gefahren werden.\nDie Zuladung betr\u00e4gt ca. 12.000 KG\n\n!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "11", "sort": "0", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2007-06-27", "bisdat": null, "hu": "2023-11-30", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:37:27Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "NULL", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_11/Bilder/IMG_20171124_13323798491120.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_11/Bilder/Thumbs/IMG_20171124_13323798491120.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, LKW", "kurzname": "PB- VR 1500 (blauer MB 814)", "langtext": "Mercedes Benz 814 Pritschenfahrzeug", "info": "Dieses Fahrzeug wurde f\u00fcr den Ger\u00fcstbau angeschafft.\nEs kann mit der alten F\u00fchrerscheinklasse 3, bzw mit dem F\u00fchrerschein Klasse C gefahren werden.\nDie Zuladung betr\u00e4gt ca. 2.700 KG.\n-\nIm Dezember 2018 wurde bei Kr\u00f6ger Fahrzeugbau die Pritsche \u00fcberholt und weiter Kisten unter der Ladefl\u00e4che montiert.\n-", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "15", "sort": "0", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2013-05-05", "bisdat": null, "hu": "2019-07-31", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:38:12Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_15/Bilder/IMG_20171124_1334061711737662.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_15/Bilder/Thumbs/IMG_20171124_1334061711737662.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, LKW", "kurzname": "PB LH 391 (roter MB 1320)", "langtext": "Mercendes-Benz\nLKW offener Kasten\nKennzeichen:PB LH 391", "info": "", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "19", "sort": "0", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2019-01-01", "asu": "2019-01-01", "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:36:58Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "colorCode": ""}, {"gruppe": "Anh\u00e4nger, Fahrzeuge", "kurzname": "PB XY 265 (Staplerh\u00e4nger)", "langtext": "", "info": "", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "20", "sort": "0", "lteartikel": "", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2019-09-01", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:36:29Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "colorCode": ""}, {"gruppe": "Anh\u00e4nger, Fahrzeuge", "kurzname": "PB-XY 406 (PKW H\u00e4nger)", "langtext": "PKW Anh\u00e4nger mit Alubordw\u00e4nden", "info": "2.2 to Zuladung", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "21", "sort": "0", "lteartikel": "", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2017-03-01", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:36:04Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_21/Bilder/IMG_20171124_13304949851817.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_21/Bilder/Thumbs/IMG_20171124_13304949851817.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Anh\u00e4nger, Fahrzeuge", "kurzname": "PB V 1700 (LKW H\u00e4nger)", "langtext": "Kr\u00f6ger Plattform", "info": "", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "22", "sort": "0", "lteartikel": "", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2024-05-31", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:35:39Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_22/Bilder/IMG_20171124_1330031963342155.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_22/Bilder/Thumbs/IMG_20171124_1330031963342155.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Anh\u00e4nger, Fahrzeuge", "kurzname": "PB HM 7001 (PKW H\u00e4nger)", "langtext": "Bien, Geseke\nSdah Plattform", "info": "Seit 2016 bei Frank Stelzer im Einsatz", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "23", "sort": "0", "lteartikel": "", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2025-07-01", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:35:08Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_23/Bilder/2023-09-13_12-17-19-1000004748-209-23-1000004748.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_23/Bilder/Thumbs/2023-09-13_12-17-19-1000004748-209-23-1000004748.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Anh\u00e4nger, Fahrzeuge", "kurzname": "PB RP 611 (PKW H\u00e4nger)", "langtext": "", "info": "", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "24", "sort": "0", "lteartikel": "", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2024-02-29", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:34:28Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_24/Bilder/IMG_20171124_133617515871853.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_24/Bilder/Thumbs/IMG_20171124_133617515871853.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, Transporter", "kurzname": "PB VR 900 (Johne)", "langtext": "Mercedes Benz Sprinter", "info": "F\u00fchrerschein B\n\n!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "30", "sort": "0", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2025-06-30", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:33:55Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, Transporter", "kurzname": "PB VR 1600 (3-sitzer)", "langtext": "Sprinter offener Kasten", "info": "", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "31", "sort": "0", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2020-03-01", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:47:39Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, Transporter", "kurzname": "PB VR 1700 (Lemke)", "langtext": "Sprinter", "info": "!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "33", "sort": "0", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2024-02-29", "asu": "2023-05-31", "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:33:22Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_33/Bilder/2023-08-23_07-15-29-1000004111-209-33-1000004111.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_33/Bilder/Thumbs/2023-08-23_07-15-29-1000004111-209-33-1000004111.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, Transporter", "kurzname": "PB VR 1800 (Horst)", "langtext": "Mercedes Benz Sprinter", "info": "Fphrerscheinklasse B\nMietfahrzeug\n- -\n!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "34", "sort": "0", "lteartikel": "DoKa", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2023-09-30", "asu": "2023-09-30", "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:32:25Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_34/Bilder/IMG_20171124_151517912268151.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_34/Bilder/Thumbs/IMG_20171124_151517912268151.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, LKW", "kurzname": "PB VR 10H (Merceds gr\u00fcn)", "langtext": "Mercedes Typ 809", "info": "Zul. Gesamtgewicht : 7,5 to\nNutzlast : 3,6 to", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "35", "sort": "0", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2017-09-01", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:39:09Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, Lieferwagen", "kurzname": "PB VR 200 (Caddy grau)", "langtext": "", "info": "", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "36", "sort": "0", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2016-10-01", "bisdat": null, "hu": "2020-03-31", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:40:07Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, LKW", "kurzname": "PB VR 79 (Atego)", "langtext": "LKW 7.5 to", "info": "!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "45", "sort": "0", "lteartikel": "", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2019-06-28", "bisdat": null, "hu": "2024-09-30", "asu": "2025-09-30", "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:03:25Z", "fuelConsumption": "18.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_45/Bilder/2019-06-28_13-03-08--314-45-IMG_20190628_1502539200627595407225804.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_45/Bilder/Thumbs/2019-06-28_13-03-08--314-45-IMG_20190628_1502539200627595407225804.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Hand - Werkzeug", "kurzname": "TITAN Nr. 72 252", "langtext": "Die Kombination besteht aus dem Wagen wo das Stahlband mit gefahren wird und der Ratsche womit das Band gespannt und Abgetrennt wird.", "info": "", "lagerort": "Lagerplatz", "labelIds": null, "rnr": "49", "sort": "0", "lteartikel": "Stahlbandwagen und S", "businessUnit": "", "vondat": "2021-01-07", "bisdat": null, "hu": "2021-12-17", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2021-10-27T21:29:07Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "1300.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "72252", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_49/Bilder/2021-01-07_11-31-20-eb9da44a-dcb1-477a-9527-cc972d8a0a0b-341-49-eb9da44a-dcb1-477a-9527-cc972d8a0a0b.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_49/Bilder/Thumbs/2021-01-07_11-31-20-eb9da44a-dcb1-477a-9527-cc972d8a0a0b-341-49-eb9da44a-dcb1-477a-9527-cc972d8a0a0b.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Hand - Werkzeug", "kurzname": "TITAN Nr. 72 253", "langtext": "", "info": "", "lagerort": "Internes Lager 1", "labelIds": null, "rnr": "50", "sort": "0", "lteartikel": "Stahlbandwagen, Rats", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2021-01-07", "bisdat": null, "hu": "2022-01-04", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2021-10-27T21:29:07Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "1300.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "72253", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_50/Bilder/2021-01-07_12-18-48-f6d764d7-c783-43d7-aa67-fcad5cd8f0ab-341-50-f6d764d7-c783-43d7-aa67-fcad5cd8f0ab.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_50/Bilder/Thumbs/2021-01-07_12-18-48-f6d764d7-c783-43d7-aa67-fcad5cd8f0ab-341-50-f6d764d7-c783-43d7-aa67-fcad5cd8f0ab.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Hand - Werkzeug", "kurzname": "TITAN Nr. 72 254", "langtext": "Die Kombination besteht aus dem Wagen wo das Stahlband mit gefahren wird und der Ratsche womit das Band gespannt und Abgetrennt wird.", "info": "", "lagerort": "Internes Lager", "labelIds": null, "rnr": "51", "sort": "0", "lteartikel": "Stahlbandwagen und S", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2021-01-07", "bisdat": null, "hu": "2022-01-04", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2021-10-27T21:29:07Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "1300.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "72254", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_51/Bilder/2021-01-07_12-20-46-03f7424a-db03-4e55-8f2e-71015859d641-341-51-03f7424a-db03-4e55-8f2e-71015859d641.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_51/Bilder/Thumbs/2021-01-07_12-20-46-03f7424a-db03-4e55-8f2e-71015859d641-341-51-03f7424a-db03-4e55-8f2e-71015859d641.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, LKW", "kurzname": "PB VR 83", "langtext": "Mercedes Benz", "info": "Anh\u00e4nger f\u00fcr PB-MH 220\n\n!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "54", "sort": "0", "lteartikel": "LKW Plane u. Spriege", "businessUnit": "Ger\u00fcsthandel", "vondat": "2021-06-28", "bisdat": null, "hu": "2023-11-30", "asu": null, "createdOn": null, "editedOn": "2023-10-25T09:02:50Z", "fuelConsumption": "17.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcsthandel", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "WDB6760031N819032", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_54/Bilder/2021-07-20_16-25-45-LKW_von_vorn-314-54-IMG_20210720_1825341706213307345664245.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_54/Bilder/Thumbs/2021-07-20_16-25-45-LKW_von_vorn-314-54-IMG_20210720_1825341706213307345664245.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, LKW", "kurzname": "PB OJ422", "langtext": "", "info": "Update 25.10.2023: Das Fahrzeug hat die HU ohne M\u00e4ngel bestanden.\nHinweise:: Betriebsbremswirkung gem\u00e4\u00df Punkt 8 Nr.1 der HU-Bremsrichtlinie ohne Beanstandung, Bremswirkung (Feststellbremse) Blockiergrenze erreicht\n\n!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "63", "sort": "0", "lteartikel": "LKW Kipper off. Kast", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2021-11-19", "bisdat": null, "hu": "2025-09-30", "asu": null, "createdOn": "2021-11-19", "editedOn": "2023-10-25T09:01:19Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "9000.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "WDB9036221R523538", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_63/Bilder/2023-08-03_07-00-14-IMG_20230803_085325701_HDR-209-IMG_20230803_085325701_HDR.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_63/Bilder/Thumbs/2023-08-03_07-00-14-IMG_20230803_085325701_HDR-209-IMG_20230803_085325701_HDR.jpg", "colorCode": ""}, {"gruppe": "Fahrzeuge, LKW", "kurzname": "PB VR 70 (Atego)", "langtext": "Mercedes  LKW offener Kasten", "info": "!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "lagerort": "Paderborn", "labelIds": null, "rnr": "66", "sort": "0", "lteartikel": "Firmen LKW", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2022-03-22", "bisdat": null, "hu": "2024-09-30", "asu": null, "createdOn": "2022-03-22", "editedOn": "2023-10-25T08:59:35Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "WDB9702351K377137", "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_66/Bilder/2023-08-03_06-42-55-PB-_VR_70-209-66-PB-_VR_70.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_66/Bilder/Thumbs/2023-08-03_06-42-55-PB-_VR_70-209-66-PB-_VR_70.jpg", "colorCode": ""}, {"rnr": "71", "gruppe": "Fahrzeuge", "kurzname": "PB VR 555", "langtext": "317 CDI", "info": "!8.9.2023\nZu pr\u00fcfen in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden\n- Licht und Elektronik, \n- Auspuff, \n- Reifen, \n- Karosserie, \n- Innenraum, \n- Fahrwerk, Lenkung, Bremsen\n- Motorraum//.\u00d6l und andere Fl\u00fcssigkeiten", "sort": "0", "lagerort": "Paderborn", "lteartikel": "Mercedes Sprinter", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2023-02-28", "bisdat": null, "hu": "2024-02-29", "asu": "2024-02-29", "createdOn": "2023-02-28", "editedOn": "2023-10-25T08:58:53Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "labelIds": null, "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_71/Bilder/2023-02-28_12-02-27-PB_VR_555-327-71-PB_VR_555.PNG", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_71/Bilder/Thumbs/2023-02-28_12-02-27-PB_VR_555-327-71-PB_VR_555.PNG", "colorCode": ""}, {"rnr": "102", "gruppe": "Fahrzeuge", "kurzname": "VW Golf LIP-QT 641", "langtext": "", "info": "", "sort": "0", "lagerort": "", "lteartikel": "VW Golf", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2023-08-15", "bisdat": null, "hu": "2023-10-31", "asu": null, "createdOn": "2023-08-15", "editedOn": "2023-10-25T09:42:27Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "labelIds": null, "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_102/Bilder/2023-08-15_07-15-38-1000003939-209-102-1000003939.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_102/Bilder/Thumbs/2023-08-15_07-15-38-1000003939-209-102-1000003939.jpg", "colorCode": ""}, {"rnr": "118", "gruppe": "Fahrzeuge", "kurzname": "PB SW 3000", "langtext": "", "info": "", "sort": "0", "lagerort": "", "lteartikel": "Fahrzeug", "businessUnit": "Ger\u00fcstbau", "vondat": "2023-10-23", "bisdat": "2037-12-31", "hu": "2025-10-31", "asu": "2025-10-31", "createdOn": "2023-10-23", "editedOn": "2023-10-25T09:39:36Z", "fuelConsumption": "0.0", "priceInformation": "0.0", "safetyCheckDate": null, "tachographTestDate": null, "gb1": "Ger\u00fcstbau", "ownerId": null, "userId": null, "externalId": "", "vin": "", "labelIds": null, "bleGroupEnum": null, "profilePictureUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_118/Bilder/2023-10-23_06-02-06-PXL_20231023_055820791-327-118-PXL_20231023_055820791.jpg", "thumbPathUrl": "https://api.baubuddy.de/dev/infomaterial/Dokumente_vero_test/RNR_118/Bilder/Thumbs/2023-10-23_06-02-06-PXL_20231023_055820791-327-118-PXL_20231023_055820791.jpg", "colorCode": ""}]}